點解好多普通樣/柒頭美容狗扮關心啲女就可以呃到佢地感情+錢

但啲普通樣/柒頭毒撚真心關心女神就只可以一世做兵?

問得幾好

比啲留言你喇

thanks

樓主諗野幾有sense

Lm